到底辭唔辭職

19fg 份工朋友介紹 （賭場工）
人工27k左右 基本上每日返工都係hea 但係要輪班
但公司最近會大改變
最近規矩同政策都變到好chur
同埋做得都唔開心
到底應唔應該走
但辭咗職又冇錢生活 好糾結

為左抗爭者 博上位

19fg 27k
你出去搵唔搵得返呢份糧

搵到再走

其實預左會搵小d
問題份工唔係香港 自己一個係外地好無助

越返越憎公司

請問有邊份工越返越鍾意公司

轉第二間賭場？

澳門？定真係外國
香港地19fg 平均得16,7k

27k一個月點都有啲積蓄掛
唔等錢開飯就轉啦

新加坡？

咁高？

澳門

屋企冇壓力
但需要金錢生活

香港人可以做咩？

公司小小事就話要出信個d 返到冇曬心機

做到咁唔開心就轉工啦 求財姐又唔係求氣

仲請唔請人？

做咗半年 戶口都係得兩三萬 驚裸遲之後唔夠生活

開頭過去諗住搵多d草筆錢
但發現愈做愈唔開心

fg27k

澳門既一國兩制成功真係有原因

介紹我做ok? 得返幾舊水 等屋企接濟 搵左好耐工

捱下啦，後生就草番啲錢等機會

樓主是香港人？

Yes

要朋友介紹先做到？

雖然人工高，咁你生活開支點？房租，膳食.....

主要都係朋友介紹先入到
租屋生活加加埋埋都冇左一萬

每日都說服自己捱落去
但每日都好似行屍走肉咁

有興趣想做

邊份工唔係悶就係做死人，到時咪又係叫救命

感覺都幾悶
番工又悶 放工澳門又悶
又無朋友 自己on99
跟住仲要自己租屋
計埋d 船飛間唔中番下香港
咪同香港d fg 差唔多
仲要係一份無前途既工
糖衣毒藥 不了

靚女?

you are well paid !

就係日日都自己on99咁 好難頂

下？16k已經係叫多架啦

有冇諗過做老闆？

求其個fg就27k
香港講緊講緊做4、5年野都未必有

咁咪玩啦

IM~??
返得賭場就要輪+la~唔係使鬼比咁高人工你咩
搵到先走最好~

有 但冇錢

就係諗緊應唔應該裸遲

係香港揾到工就辭啦
係揾錢黎生活 唔係犧牲生活去揾錢

有咩工19 fg 就算chur d 都有27k

其實遲左都唔急搵下一份
最主要冇乜老本

澳門大把